警隊請實習生 月入9600元 幫警隊fb寫文

近年警隊銳意與市民打好關係，前年推出的facebook專頁獲約11萬用戶「讚好」，去年更以月薪4萬元招聘「小編」。今年警隊則在大專學界招聘暑期實習生，主要負責研究警隊手機app的改版，以及為警隊社交媒體平台撰文，月入達9600元，截止申請日期為本月19日。

警隊自前年設立fb專頁後，至今吸引了超過11萬讚好。（香港警察fb專頁截圖）

警隊在今年的專生學生暑期實習計劃中，共19個不同部組招聘實習生，當中包括警察公共關係科（PPRB），該實習職位的每月津貼達9600元，聘用期為本月下旬至8月下旬。

警隊現有app供市民下載使用，今年更聘實習生研究改版。

職責：訪問警隊各單位再撰文 研究app改版

據有關招聘公告，警察公共關係科的暑期實習生有多項職責，包括研究警隊手機應用程式的改版；訪問警隊不同單位，為警隊社交媒體平台撰寫專題文章；協助出版「耆樂警訊季刊」；籌備及宣傳「耆樂警訊滅罪活力號」宣傳車；籌備防罪及道路安全活動；協助籌辦好市民獎（GCA）會員活動及聚會；協助組織公關活動、新聞採訪等，以及協助重新設計警察公眾網頁。

警隊就該實習職位定下入職條件，須為專上院校巿場學、傳播學、新媒體或傳播及數碼設計學系的全日制學生，並具備良好電腦應用及圖像設計知識，通曉微軟辦公室軟件，亦要操流利粵語及英語。

自2014年雨傘運動後，警隊便着手於打好警民關係，現已設facebook專頁、Instagram、YouTube頻道，亦有警隊官方app，去年更曾就fb專頁，以月薪4萬元招聘新媒體撰稿員。不過想用「貼地」手段並非易事，警隊的fb專頁不時成為不同政治立場陣營的對罵戰場。

負皮是給警犬的

一定大撚把平時網上黑警前黑警後既後生仔去做喇

寫app+promotion+marketing+打手=9600

唔係講笑

你睇見9600 好似好少錢

但係以後你見工同人地講自己同過警察部門搞 IT , 真係可以呃到人

9600

肯撚定 有政府底又易入政府工

加多個0就會做

我想做喎，幫佢放段極醜惡上fb都幾好玩

問一問你即刻知你咩料啦...

每一棍 都別具匠心
為你打造 香港嘅繁榮穩定
香港警察 打鳩你

等睇關公災難

咁少人工

政府所有暑期工好似一樣

攞正牌收埋錢玩不誠實使用電腦，荀工

突發

痴線
警隊都要intern

Police force真係有intern post畀EE/ee人做

到時#會有幾曲
一棍扑濕你

Intern9600叫少

公開請五毛

政府野做乜都有一堆程序
你出完份稿比一堆人睇過無事先出到街
邊有咁易玩到

連登仔個個讀g bus
intern做開ibank

請你做煙腸重要收人工
你又唔諗下自己比到咩公司

政府intern劃一9600一個月
小朋友未讀過大學？
加上政府野有幾多workload？
你估佢會放哂手俾你自己一個跟咩

入去做無間道，諗唔諗得過

Intern9000蚊已經好高啦
乜柒都唔識無經驗，入去學嘢跟下手尾有9000蚊，幾多大學intern 5/6000都有人衝去做

真正狗都不如 去上班台問下應該大把世界仔爭住做

其實我到依家都未分到大電細電係咩
我本科係起樓果邊

不嬲倒貼比公司返工

做隻富豪狗總好過做隻生滋狗
窮得有骨氣？ 笑死

雖然分大細電，但實際黎講都係要撈埋一齊做

窮撚講骨氣，繼續窮
無限loop，做intern依啲嘢係食個名先，想上位就要利用依啲公司/機構，過塘先肥

政府份份intrn都係9600

連登仔（係網絡上）果然個個人才輩出身價過千萬
視9600 intern如無物

睇下有幾多人應徵做警察, 就知D後生仔冇D骨氣啦

屌你老母

即刻send 信先

負皮比黑警同01

做卧底唔錯喎, 睇下黑警點撚樣辦事

laughing gor

請打手

要俾總警司睇過先出得

緊係樣樣野都矯枉過正先好玩
例如講到警察日日行咇好似死亡行軍咁辛苦
勒令班市民唔好投訴警察蛇王

或者瘋狂提升香港警察專業形象
講到求其一個pc仔法律知識都超越llb學生
或者求其一個等退休退安慰柴都可以徒手打死海豹突擊隊

只要唔太誇張，就算警司都未必覺有問題
因為佢地一黎同社會太脫節，二黎佢地真心好有自信

做過警犬intern好唔好填落CV

會唔會整花CV